大專學生會出得返黎未呀？

學聯而家得小貓三四隻我知
但係你地唔可以籌組過個新架咩？
趁住度氣未洩至少希望見到你地今日有行動丫
唔好話咩有無人lead
你地都係大人黎架！
學生領袖全港學生眇你地頭呀！！
可能有啲中學雞啱啱政治覺醒on99
而家資訊混亂想幫手但都唔知可以做咩

學生係社運係一鼓好大既力量
當年如果無雙學一路搞罷課日日集會keep住度氣你估926真係咁多人會留左係立會出面咩？
同時學生本錢都比較大
學生作為一鼓非政黨組織都比較多人信任
呢個時候都就完sem啦出黎keep住集會都有用呀
唔好話唔要有人帶呀當年衰大台定點樣
琴日度氣咁大如果今日洩左好唔抵
真心希望見到你地今日做啲野

自膠打錯字學聯而家得小貓三四隻我知
但係你地唔可以籌組過個新架咩？
趁住度氣未洩至少希望見到你地今日有行動丫
唔好話咩有無人lead
你地都係大人黎架！
學生領袖全港學生睇你地頭呀！！
可能有啲中學雞啱啱政治覺醒on99
而家資訊混亂想幫手但都唔知可以做咩

學生係社運係一鼓好大既力量
當年如果無雙學一路搞罷課日日集會keep住度氣你估926真係咁多人會留左係立會出面咩？
同時學生本錢都比較大
學生作為一鼓非政黨組織都比較多人信任
呢個時候都就完sem啦出黎keep住集會都有用呀
唔好話唔要有人帶呀當年衰大台定點樣
琴日度氣咁大如果今日洩左好唔抵
真心希望見到你地今日做啲野

推到啲學生會出返黎講兩句

推呀

完sem冇得搞罷課

集會呢？

可以完SEM不停學呀
咩藉口？

同埋完SEM會無左個學生會架咩
中小學都未放暑假啦
得大學生可以罷課？

推推推推推

推呀香港的年輕人！！！

推推

屌你啦
有事鍾無艷冇事夏迎春
之前係你地親手ko佢架
而家有用又求返人出哂？

香港人係抵撚死